我覺得支那地震絕對唔應該幸災樂禍

而係發死人財,叫班傻西藍屍捐多啲錢,抽99%手續費

抽足100%

咁無人性嘅嘢我唔會做

啱呀
應該抽200%先啱

多難興邦

越多越好

當年南亞海嘯仲讀緊小學，我自發捐咗廿蚊 當時對我黎講已經好多。反而四川地震個排我一個仙都無捐過，老豆仲塞500蚊畀我一定要我捐比學校再比四川，當時有一刻諗過想私吞500蚊佢，不過知道學校有收據個陣就不了

keep低果500蚊進可攻退可守
過一頭半個月先吞左佢

依家問返佢,有無覺得當年好戇鳩

利申：當年戇鳩,依家就睬你都戇鳩

我直頭拎隔離post張圖比佢睇，內容係四川官員話收唔到來自香港既捐款。點知佢同我講貪既係官，中國百性係無辜 心諗你真係無撚得救 早知當年我拎去唱k韓燒用撚咗佢好過

當時學校話一定會寄返收據比我屋企人所以我淆底

以前四川地震果時 全班得兩條友無捐錢 我係其中一個
我果時同班主任講 拿我依度就3毫子 我可以捐咗依3毫佢 收唔收
點知班主任叫我唔捐就唔好搞事

而家？我拎3毫子再加多3-4蚊去搭叮叮仲好啦

當時幾歲

由細到大都好憎支那 四川地震個時仲叫晒同學唔好捐

PS 後尾個50路班主任發現左 屌到飛起 到而家都唔覺有錯

中四
果時個個都認自己係中國人
我知道有中英聯合聲明依樣嘢之後 已經覺得 點解咁嘅情況下香港會唔係獨立

好彩當年無講出黎 如果唔係又被批鬥

我多你少少
俾人焗住捐咗5蚊雞
當年讀緊中二
全家一向厭支反支
所以應該成家人係得我捐咗5蚊

後悔到而家
早知攞去買燒賣冷麵食撚咗佢算